|Switch/3DS(96)|大亂鬥惡魔城/DK參戰|Overcooked2|大神|OctopathTraveler|

Bethesda新作Doom Eternal將推出Nintendo Switch版

大亂鬥Ultimate 發佈會(Direct) 要點

新角色參戰trailer

重温完整發佈會

Pokemon Let's Go Eevee/Pikachu 最新預告

Nintendo Labo -Vehicle Kit- 2018年9月14日發售

新發售遊戲 ([ ]中為對應語言)

Switch:
7月24日 The Banner Saga 3
7月26日 Paladins 免費版 [eShop]
7月26日 Go Vacation
7月26日 魔界戰記 Refine / 8月9日 中文版
7月26日 洛克人X Legacy Collection 1 + 2
8月2日 SaGa Scarlet Grace | SaGa 緋紅恩典 緋色的野望
8月2日 Pro Baseball Famista Evolution | 職業家庭棒球 EVOLUTION
8月2日 Code of Princess EX | 公主法典EX
8月7日 Overcooked! 2 [中文]
8月7日 Dead Cells [中文]
8月9日 大神 絕景版 [日/英文[
8月9日 雷頓的神秘之旅：卡翠愛兒與大富翁的陰謀DX [日文]
8月14日 The Walking Dead - The Final Season

3DS:
7月13日 Captain Toad: Treasure Tracker
7月20日 閃電十一人 for Nintendo 3DS [限時免費]
8月2日 Made in Wario : Gorgeous
8月2日 世界樹之迷宮X

Amiibo:
10月4日 洛克人11
12月7日 大亂鬥SP Inkling/Ridley/Wolf
2018年 DARK SOULS - Solaire of Astora
2018年 Splatoon 2 OCTO 八爪魚,男主,女主
?? 大亂鬥Ulitmate -Daisy, Simon Belmont, Richter Belmont, King K. Rool, Chrom, Dark Samus-

iOS/Android:
6月28日 Pokemon Quest [中文] 免費
2018夏 Dragalia Lost | 失落的龍絆 [中/日文] 免費
18財年內 Mario Kart Tour

常見問題

Q: 駁上電視玩 畫面會定格/疾, 但係手提mode又無事?
A: 有批機出事, 請致電香港任天堂安排更換

Q: 孖車/炸彈人/ARMS/Splatoon2等網絡對戰遊戲online玩唔到?
A: 港服未開, 去轉region做日本/美國

Q: 電量顯示有問題? 叉到100%熄機再開無左十幾%? 叉到XX%之後唔識再上?
A: Bug黎, 要等更新解決, 唔好熄機就得 (Sleep mode方便好多添啦)

Q: JoyCon 連接有問題/ 用用下無反應?
A: 可以試下撳實JoyCon側邊個Sync掣2秒

Q: 點揀叉電器/USB-C 線?
A:

Q: JoyCon手帶調轉插點算?
A:

Q: 點連5Ghz WiFi?
A: Set 個WiFi Channel去36-64 or 100-140之間

Q: 點連啲要打ac pw 登入嘅WIFI?
A: 無解

Q: 部機黑畫面/定咗格/撳電源掣冇反應
A: 長撳開關掣十二秒

Q: 要keep咩先有保養?
A: 1. 需維修的主機及配件 2. 主機外箱 3. 印有銷售店舖名稱或蓋印之購買收據 4. 主機包裝內之香港原裝行貨保固證

Q: 孖車8/Zelda咩版先有中文/英文/日文?
A: 跟你部機嘅語言(可以入設定轉)

Q: Switch行版/日版/美版有咩分別?
A: 行版有保養同香港用嘅三腳火牛(不過任何版本都係用國際牛)，其他一樣，內置多國語言(無中文)

Q: Switch有無鎖區?
A: 無，eShop 分區跟 ac，一機可同時登入 8 個 ac

Q: 點解話入唔到eShop?話shop not available?
A: 港服未開，建議開多個美國/日本ac 入 美/日eShop啦

Q: 左Joy-Con出事?
A: Joy-Con連接/同步問題解決方法:
更新Switch系統後插左右Joy-Cons落Switch本體再重開機或可解決Joy-Con連接/同步問題
亦可嘗試入手掣setting disconnect joycon 再重新開機
都係唔得嘅可以致電香港任天堂安排測試&更換

Switch and Play
Nintendo Switch 2017年3月3日 於香港正式發售
售價 港幣$2,340
跟機國際牛，不設鎖區

任天堂Switch香港官網

連登post(95)

任天堂Switch Online App開放下載 (香港未有)

App功能
1.同唔同遊戲會有連動要素, 例如Splatoon2, 透過個app可以睇到自己嘅對戰相關數據同買裝
2. 可以進行語音通話

任天堂Switch會員服務2018年9月開始收費

1. 網絡連線

2. NES - Nintendo Switch Online

3. Cloud Save

4. Switch Online App

5. 特別優惠

收費:
每年 19.99USD/ 2400YEN (約港幣$160)
可只購買1或3個月會員資格, 惟其價格亦較昂貴

Nintendo Switch家長監護程式
*裝左可以睇返自已玩左幾耐

Android:
iOS:

任天堂會員 - MyNintendo (對應中文)

3DS 舊機轉新機 資料轉移 教學

港版機/New3DS(LL)/2DS特點:

3DS Q&A:

WiiU Q&A:

任天堂平台遊戲發售表(更新至8月11日):
資料來自互聯網, 或有錯漏, 如有發現請留言通知開post巴打

2018年 夏:
配件 7月13日 Switch 可調較角度式叉電座 $20 USD
Switch 7月13日 OCTOPATH TRAVELER | 八方旅人
3DS 7月13日 Captain Toad: Treasure Tracker | 前進! 奇諾比奧隊長
Switch 7月13日 Captain Toad: Treasure Tracker | 前進! 奇諾比奧隊長
Switch 7月17日 Sonic Mania PLUS | 音速小子 狂熱 PLUS
Switch 7月17日 Adventure Time: Pirates of the Enchiridion
Switch 7月17日 Hungry Shark World [eShop]
Switch 7月19日 Closed Nightmare | 封閉的惡夢 [中文]
Switch 7月19日 太鼔之達人 Nintendo Switch版 [中文]
3DS 7月20日 閃電十一人 for Nintendo 3DS [限時免費]
Switch 7月24日 The Banner Saga 3
7月26日 Paladins 免費版 [eShop]
Switch 7月26日 Go Vacation
Switch 7月26日 わくわくどうぶつランド | 興奮動物樂園 [中文]
Switch 7月26日 魔界戰記 Refine / 8月9日 中文版
Switch 7月26日 洛克人X Legacy Collection 1 + 2
Switch 7月26日 寒蟬鳴泣之時~奉
Switch 7月26日 大圖書館的牧羊人 Library Party
Switch 7月31日 泰坦任務/Titan Quest [中文] [eShop]
3DS 8月2日 Made in Wario : Gorgeous
3DS 8月2日 世界樹之迷宮X
Switch 8月2日 SaGa Scarlet Grace | SaGa 緋紅恩典 緋色的野望
Switch 8月2日 Pro Baseball Famista Evolution | 職業家庭棒球 EVOLUTION
Switch 8月2日 Code of Princess EX | 公主法典EX
Switch 8月2日 Salt and Sanctuary | 鹽與聖所 [eShop]
Switch 8月7日 Overcooked! 2
Switch 8月7日 Dead Cells | 死亡細胞 [中文]
Switch 8月9日 大神 絕景版
Switch 8月9日 雷頓的神秘之旅：卡翠愛兒與大富翁的陰謀DX [日文?]
Switch 8月9日 偵探神宫寺三郎 PRISM OF EYES
Switch 8月14日 The Walking Dead - The Final Season
Switch 8月23日 僕のヒーローアカデミア | 10月25日 我的英雄學院 唯我正義 [中文]
Switch 8月23日 說謊公主與盲目王子 [中文]
Switch 8月23日 DLC Hollow Knight: Gods & Glory 免費DLC
Switch 8月24日 Little Dragons Cafe / 8月30日 中文版
Switch 8月28日 DLC Human Fall Flat 8人ONLINE multiplayer 免費更新
Switch 8月30日 Psyvariar Delta [中文]
Switch 8月30日 ワールドエンド・シンドローム | 世界末日症候群
Switch 8月30日 Blade strangers | 劍騎烈傳 [中文]
Switch 8月30日 Freedom Planet [eShop]
Switch 8月 企鵝戰爭 Penguin Wars
Switch 東方天空競技場: 幻想鄉空戰姬
iOS/Android Dragalis Lost | 失落的龍絆 [中/日文]
Switch Fallen Legion: Rise to Glory | 墮落軍團: 榮耀崛起 [中文]

2018年 秋:
Switch 9月6日 薄桜鬼 真改 風華伝
Switch 9月7日 SNK HEROINES ~Tag Team Frenzy~
Switch 9月11日 NBA 2K19
Switch 9月13日 Code:Realize ~彩虹の花束~
Switch 9月14日 Nintendo LABO - Vehicle Kit -
Switch 9月15日 Undertale
Switch 9月14日 DLC 異度神劍2 黃金之國伊拉
Switch 9月20日 アトリエ～アーランドの錬金術士1・2・3～DX
Switch 9月20日 命運石之門 | Steins;Gate Elite [中文]
Switch 9月27日 Labyrinth of Refrain: Coven of Dusk | 魯弗蘭的地下迷宮與魔女的旅團
Switch 9月27日 日版美麗新世界/美妙世界 -Final REMIX- / 10月12日 國際版 [中文版唔知係跟日版國際版]
Switch 9月27日 戰場女武神 1 [eShop]
Switch 9月27日 戰場女武神 4 [中文]
Switch 9月27日 Dragon Ball FighterZ [中文]
Switch 9月27日 無雙 Orochi 3 [中文]
Switch 9月27日 勇者ネプテューヌ | 勇者戰機少女 [中文]
Switch 9月27日 NORN9 LOFN for Nintendo Switch
Switch 9月28日 FIFA 19
Switch 9月28日 Arcade PAC(man)
Switch 9月 V-Rally 4
Switch 10月4日 WORKxWORK
Switch 10月4日 角落生物 あっまれ！すみっコタウン
Switch 10月4日 洛克人11
Amiibo 10月4日 洛克人11 Amiibo
Switch 10月5日 Super Mario Party
Switch 10月11日 Child of Light | 光明之子 ~Ultimate Edition~
Switch 10月16日 Starlink: Battle for Atlas | Switch獨估StarFox體驗
Switch 10月16日 LEGO® DC Super-Villains
Switch 10月25日 爆旋陀螺 バトルゼロ
Switch 10月25日 Just Dance 2019
WiiU 10月25日 Just Dance 2019
Wii 10月25日 Just Dance 2019
Switch 10月25日 夜迴 & 深夜迴 for Nintendo Switch
Switch 10月 Layers of Fear : Legacy 實體版
Switch 11月6日 Carnival Games
Switch 11月8日 Valiant Hearts: The Great War | 英勇之心：偉大戰爭
Switch 11月15日 RPG Maker MV Trinity
Switch 11月16日 Pokémon: Let's Go, Pikachu! [中文]
Switch 11月16日 Pokémon: Let's Go, Eevee! [中文]
配件 11月16日 Pokémon: Let's Go 精靈球手掣
Switch 11月22日 Robotics;Notes DaSH
3DS 11月29日 Persona Q2 -New Cinema Labyrinth-
Switch Ark: Survival Evolved
Switch Crystal crisis
Switch 三国恋戦記～オトメの兵法!～
Switch 吉原彼岸花 久遠の契り
Switch 閃電十一人 戰神的天秤
Switch God Wars 日本神話大戰 [中文]
Switch DARK SOULS™: Remastered [中文]
Amiibo DARK SOULS - Solaire of Astora Amiibo

2018年 冬:
Amiibo 12月7日 大亂鬥SP Inkling/Ridley/Wolf Amiibo
Switch 12月7日 任天堂明星大亂鬥 特別版 [中文]
Switch 12月13日 PEACH BALL 閃亂神樂
Switch Killer Queen Black
Switch 日本馬拉松
Switch Team Sonic Racing
Switch RemiLore ～少女與異世界與魔導書～
Switch 時空幻境 宵星傳奇/Tales of Vesperia Remaster [中文]
Switch Fitness Boxing
Switch RollerCoaster Tycoon® Adventures
Switch 妖怪手錶 4

2018年:
Amiibo Splatoon 2 OCTO 八爪魚,男主,女主 Amiibo
3DS 路易吉洋樓1
Switch Morphies Law
Switch ANONYMOUS;CODE
Switch Travis Strikes Again: No More Heroes
Switch My Time at Portia [eShop]
Switch Bloodstained: Ritual of the Night
Switch Dragon Quest Builder 2
Switch Wizard's Symphony
Switch Firewatch
Switch Shovel Knight: King of Cards [eShop]
Switch Wargroove [eShop]
Switch Guilty Gear XX Accent Core Plus R
Switch Cendrillon PalicaA
Switch ニルアドミラリの天秤 色ドリ撫子
Switch Mineko's Night Market
Switch ネルケと伝説の錬金術士たち ～新たな大地のアトリエ～
Switch The Elder Scrolls: Legends
Switch Valthirian Arc: Hero School Story

2019年 春:
Switch 火焰之紋章 風花雪月 [中文]
Switch Ninjala

2019年:
Switch 2月 Trials Rising
Switch Daemon X Machina
3DS Mario&Luigi RPG 3 DX
Switch For The King
Switch VA-11 Hall-A: Cyberpunk Bartender Action
Switch Pokemon 正統形式RPG作品
Switch Sense: A Cyberpunk Ghost Story
Switch My Friend Pedro
Switch 形影不離/Indivisible
Switch Afterparty
Switch 耀西島新作
Switch Ninja Warriors Again
Switch Indivisible
Switch The Caligula Effect: Overdose
Switch 數碼暴龍/Digimon Survive

2020年:
Switch 白貓Project 完全新作

發售日未定:
Switch 牧場物語新作
Switch 勇者鬥惡龍XI
Switch Ultimate Chicken Horse
Switch Metroid Prime 4
Switch 真女神轉生V
Switch Bayonetta 3
Switch 打吡賽馬
iOS/Android Mario Kart Tour [2018財政年度完結前出]
Switch 索斯機械獸 新作
Switch Another Eden 時空を超える猫
Switch 舞華蒼魔鏡
Switch Gunvolt Chronicles: Luminous Avenger iX
Switch Angels of Death | 殺戮天使
Switch Vertical Strike Endless Challenge
Switch レミロア～少女と異世界と魔導書～
Switch Lover Pretend
Switch ビルシャナ戦姫～源平伝～
Switch 私立ベルバラ学園
Switch 戦刻ナイトブラッド | 戰刻夜想曲
Switch アムネシア | 失憶症
Switch ノルン+ノネット | NORN9 命運九重奏
Switch レンドフルール | 花之女王
Switch Road Redemption
Switch Divinity: Original Sin II
Switch HYPER SPORTS R
Switch ネコ・トモ | 貓朋友
3DS ネコ・トモ | 貓朋友
Switch AI: The Somnium Files
Switch Skullgirls 2nd Encore
Switch Warframe [eShop] 免費
Switch KAMEN RIDER 巔峰亂鬥 | 仮面ライダークライマックススクランブル ジオウ [中文]
Switch 信長の野望･大志 with パワーアップキット
Amiibo 大亂鬥Ulitmate -Daisy, Simon Belmont, Richter Belmont, King K. Rool, Chrom, Dark Samus-
Switch Doom Eternal

3DS 「Persona Q2 -New Cinema Labyrinth-」 11月29日 發售

DOOM Eternal – Official Gameplay Reveal

公主法典呢隻翻炒game好伏？
完全無人講
想揾隻一路行一路打既game

Go vacation 好懷舊感覺

畀十幾年前啲人玩，啲game 好簡單同幾悶

有無人玩左盲目王子?
見佢就出中文版,想入手

啲人話第一次玩隻mini game係超簡單類似教學模式
之後再玩先會係正常模式喎

有人巴打玩fortnite 手提玩好順 ， 但一插座就好Lag?
但其他Game無事
係唔係要拎去整 （Q&A 1)

像素高咗咪lag

有switch 份

咩事

可能係解謎一部分來

啤絲出現了

解開呢組日文就可以知道雷頓既秘密

原來日版魔界戰記無中文

龍珠試玩至到幾時?

etika終於出XB2最終回

任豚又輸，大索尼一出就有中文版
明明1既中文版已經有，都唔攞返黎用返落remake

on9
以為800已經痴線,後面有件1400

有無巴打買左大神絕景, 好唔好玩

Etika係咪多數係Youtube直播？
同埋好似係不定時？
啱啱follow唔清楚

好似睇心情又好似會係FB講定
不過我都冇追直播睇人UP片多

大神會有中文版？

唔該巴打
佢d反應好好笑

依隻好似幾正，等出實機gameplay

希望唔係gear club咁

點解次次我問親野都冇人答

其實佢地block哂你
得我睇到

人地問好唔好玩, 你SEND條片比人做乜, 你係咪有閱讀障礙

咁你知唔知至到幾時

怪唔之得無人答你

條友成日點埋D野又唔講係乜, 成日都要人禁入去睇, 你仲咁撐佢, 連登真係多小學雞

唔該巴

測試時間：2018 年 8 月 10 日 12：00～12 日 15：00。

應該唔會啦

終於有人認真答, 唔該晒

條link下面有哂comment都唔睇
文盲定小學雞

但做乜比ps2版既link?

個中文文本版權係sony架
Switch 果隻係重新翻譯的
Switch 得隻fate的中文係Sony翻譯的

最多review 囉

Rage 2 dev looking into possible Switch version

“We’re looking at the tech on that right now, and we’re still evaluating that. We stream everything, and we’re just looking… because everything is open, everything’s available, so there’s no level loads. We are looking at that now, but we don’t know.”

Bethesda真係最支持既3A大廠

行版唔係有中文？

隻龍珠beta幾好玩

不過要買的話，就再諗諗

最近冇咩野做想玩返之前買落隻火紋無雙
點知插落部機話game card error
其他game都冇事，係咪有得整/換左張game卡佢

插多次 慢慢嚟

呢2個星期用PRO制,今日返返去玩左陣MHW
PS4個手制真係好撚垃圾
粒右磨姑好似啜住左咁

重新翻譯四個字睇唔明？

pro制真係好好用，又唔怕冇電
不過xbox制正啲，個蘑菇頭手感仲好

貼英文叫人點睇

唔係英唔英文問題, 你貼條link出黎唔講係乜
一陣禁左入去搞到電腦中左毒係咪唯你是問?

插左7-8次
其他帶一d問題都冇

😭

Ps4手制唔知點解會用到手痛
Switch Pro手制又冇呢個問題

唔緊要啦呢d野唔洗拗
你繼續咁做人啦

探偵 神宮寺三郎 プリズム・オブ・アイズ
有冇人玩？未玩過呢個系列

Ps手制不嬲出名設計差會玩到人手痛
最好就Xbox

插過下撳入啲
真係壞試下打去任記問下

我係咪比人BLOCK左

補返, 隻GAME係V RALLY 4

Utube好似都有gameplay,好似好悶咁

睇左, D片得自己一架車, 冇其他車同你鬥快

同埋得一個咁既視點，窗外景雖然好過gear club
但黎黎去都係果d沙樹山，勁無feel

開波god最後有無買banner saga 3

咁你都記得
玩唔切啲game，未買
有無機會減價呢

特別留意你

因為尋日開post, #1 game list第一隻就係佢
等下囉 實有機會減

大把驚玩慢慢來
反而我有興趣labo vehicle kit

拉力賽就係咁架啦，玩時間唔係鬥超車

呢位清未玩過Gameboy？通常插完餅帶讀唔到，第一個反應一定係吹吹佢

都係唔得就打上港任問下

解碼過程

我見你一直都好努力去融入呢度，
佢地圍內覺得ok咪睇佢地傾算囉
何必勉強去適應個"文化"

The official Nintendo online shop in the Czech Republic has dated Dark Souls Remastered for an August 31, 2018 release.

星期五，唔係無機，但到呢刻都唔公佈，係咩玩法

真心 我第一件做的事係吹

FORTNITE | SWITCH portable mode vs. ANDROID (Galaxy S9+)

爆完xb2 好空虛, 近幾年得佢同p5 係人設, 故事, bgm 全部都咁正, 連zelda 都比唔上

下個月就有前傳dlc

八方旅人

無大波妹

加拿大eshop係咪一定要畀稅？有冇邊區唔駛？

加拿大全部都要俾稅，係美國有啲州份唔使

打左廿次都冇人聽

想問影片可不可以解到碼

由於公司假期關係， 紅磡維修服務中心將於8月13日(一)休息。

太鼓依家咩價位

我以為天后都會有人聽

378 信和

唉屌太耐無打機
心急去信和買左對水貨joy con 仲要$508

又跌左

行價都差唔多價喎
去uny買仲好啦

同一個電話#來

cauldia?

行513

......

Sosad

有冇巴打知呢隻賣緊幾錢?

喜利太鼓又缺貨

How Splatoon's Predecessor Was Ended By Leaks - Game History Secrets (Nintendo Wii U)

打爆左octopath traveller
switch仲有啲咩好玩既jrpg?

Xenoblade 2玩左未？

xenoblade2

DLLM又係咁

八方玩到第2章放置左
頂唔順原地打怪升LV,已經回不去鳥

去開副職未

開得兩三個
就算有得F5跳舞都升到好炆

玩法上係好玩，不過故事同人設我都麻麻地

個標題又3ds又switch 想點

PKM LG CAN PLAY IN 3DS AND SWITCH
Surprise

會不會掉返轉係usum for switch ...
永續阿羅拉地區的冒險

本來lets go就係3ds game移植落switch

冇出過又何來移植

話卡得7日保 過咗就冇得整 佢同我講即係我張卡等於廢左

隻垃圾驚預訂量低到咁
ORAS首日300預約點
USUM首日100
佢成個月先100

如果真係得初代151隻我覺得幾大影響

提提你用日文玩好FEEL好多，但要改部機語言做日文，佢遊戲入面無得改
我一打開見係英文嚇到賴屎

Switch game係日本個定位係合家歡類為主
之前研究報告都指出大多數玩家都係20以下青少年同兒童
核心玩家數係好低，其實你如果有留意研究開comg預約數同出到黎個首周銷量，就睇得出
Switch大多數game最後comg預約數同首周comg賣既數都係2倍起計、愈合家歡個比例愈高，因為呢類game既大多數玩家都係輕度而唔多預約
而今次pkmon個定位亦都唔係淨for以往既gen8,7咁既忠實玩家
係switch預約數偏低，pkmon lets go定位target亦都唔淨for核心玩家既情況，點可以咁輕易就咁拎黎同之前比，就算比都要自己諗清楚講清楚呢個市場環境，而唔係人講係點就點
你好明顯係resetera 睇到個post就轉黎呢邊開
但其實入邊有研究熟知日本switch市場同comg預約數係咩一回事既其實唔多

問題係本身有預約開果班核心玩家流失左2/3

核心玩家等19年嗰隻
講得算清楚啦

Usum首日係17年9月，同發售距離2個月
Lets go呢刻同發售都仲有3個月
再加上係我既角度黎睇，lets go既商業作用跟本就係想開拓吸納輕度玩家買switch
包括用pkmon go方式吸引呢班玩家，仲有回歸初代只有151，降低個入場門檻
起碼我自己同身邊都有唔少呢類好耐無玩既因爲咁而想玩同買switch
同埋反正你話流失果班下年正傳都實會返黎
所以對switch發展黎講果班流失都唔係重要

都未知吸到幾多非核心玩家就趕走自己原本2/3玩家
真係值得咁博？
一億個go玩家（計埋曾經玩過的）
要有1/6買先追到而家1600萬基本盤
但都未肯定吸到go 其中1600萬人，隻驚已經趕走自己1000萬玩家先

個視野就唔係淨係呢隻game賣到幾多
而係呢隻game吸引到幾多人入黎呢個圈子
因為果1000萬出正傳就實買，而且相信好多呢班忠實既本身都持有switch
而家首要係做大個裝機量佢

18 年 let's go 1000 萬 + 19年 正統1600萬
vs
18年0隻 + 19年1600萬

但今年老任目標係賣出2000萬部
今年得大亂鬥撐住咋喎，大亂鬥都係1600萬水平
而且任粉多數已經有機
佢冇pm幫手今年真係上唔到2000萬喎

其實算趕走咩,正傳續作開發都要時間
未整完之前出住隻les't go先好合理

乜你會覺得pm果班本身會係無機架咩
同埋要知道，好似一個人上面講咁樣，
就算無letsgo,都唔會18年就有正傳

講到明唔係正傳 我連訂都冇諗住訂 睇定先買實冇死啦

你咁樣同對住PKM信長/探險隊依D外傳PKM game話趕走正傳玩家,PKM死得有咩分別

Let’s go 增田強調好多次係正傳喎

唔係2條線一齊行咩

正傳 /let‘s go 都會繼續出

好矛盾，日文就九成嘢睇唔明，英文就就冇咗日本 feel

正傳會出成點? 好似3ds起晒格果隻?

隻let'go唔算正傳嗎? 只係升lv果部份叫做唔同左咋喎

老實講，我自己只係玩過gameboy同nds年代既pokemon

今次買let'go係重拾童年回憶

但見你地堆回覆，好似唔係幾好玩咁，個心有少少被嚇怕左

佢英文DE名係用拼音
識小小日文/有日本神話底會玩得好開心，而家先明點解主角係白狗狼

轉咗精靈寶可夢譯名終於有人抵制

邊一個回覆有講好唔好玩
上面都只係講係咪正傳銷量果d

可能我會錯意

好唔好玩自己去睇

上面堆巴打好多玩開正傳
對新版有意見好正常

而且今次係吸引輕度玩家
最大分別係捉野生怪係go玩法

可以放心去馬

重拾回憶既話我又唔太擔心出咩事

唯一不滿係捉果時無得打野生怪
其他暫時都ok
利申淨係玩過兩三代既輕度玩家

講咁多到時班任豚咪又係狗衝

利申一定會買

我見到gameplay可以騎背背龍游水，騎噴火龍飛

我已經覺得好過癮

野生冇得打，咁路邊npc可以重覆對戰?

定道館/四天王可以重覆打?

跟以前，好似得四天王可以翻打

同埋如果對戰冇經驗值，變相捉左隻新野想升lv，咪要捉野生捉到仆街

可以重覆對戰

仲正 更加吸引到我

以前路邊果班剩係可以打一次

其實睇usum咁垃圾加小小野都初動都有117萬
我覺得let's go點都有80萬up

USUM 係靠黑白2口碑呃人買
但let’s go 比USUM 耗盡晒玩家的信任
USUM 怨氣太大加上let’s go 內容又唔係特別豐富
其實無論正統定let’s go ，擺USUM 後面都仆硬街
點知佢會不會未夠一年又雙加強版
要挽回玩家信心除非佢remake DP而且要保持HGSS水準

..

嗰陣好似一早已經知 USUM 完全唔係 B2W2 嘅級數喎
利申: 因為咁冇買

蛇ching你d推論.....

佢派開膠

想DP remake咪照直講囉

蛇ching係咪比屈Dee感染左

佢都唔係依家先咁啦
幾年前已經係咁

舊登已經識蛇ching
屈dee行埋一邊啦

究竟被PKM LG趕走既"核心"玩家 2019本傳仲會唔買
唔好忘記爆機黨先係核心玩家 中間多左咩少左咩 WFC

核心玩家要早半年儲定錢食炒價入雙版本

牙蛇破解有咩新技術

Dear Chosen Undead, we are pleased to announce that the #NintendoSwitch version of #DarkSouls Remastered will be released on October 19 2018, along with the Solaire of Astora amiibo. Thank you for your kind patience.

summer

係唔係話今晚出the walking dead最終章?
我PC版玩左2,係玩呢個之前仲有無野要玩

終於

30fps不了

1月11就知道架啦wor

PS2年代玩過大神
其實重駛唔駛再買呢隻大神
係咪一模一樣嘅高清版?

問題唔係正傳唔正傳, 係佢無誠意
唔好講咩野生怪升lv
剩係個3DS咁既畫質出落switch度已經好難幫得落
利申死忠都係會買

BTW其實好鐘意PKM信長, 有無得出續作

痴線特登撞10月咁 嗰陣咁多game我洗鬼玩呢隻冷飯

買solarire算

Adding New Game+ To Overcooked! 2

14 AUGUST - DKSHADOW_TEAM17

Hi everyone!

Some of the three-star chefs among you have told us you're looking for an even greater challenge, so we’re happy to tell you that we’re hard at work on a ‘New Game +’ mode. This will give you a reason to go back through all 45 levels and work to get 4 stars!

New Game+ will be coming soon and will be sharing more details as we get closer to its launch.

We hope you're up to the challenge!

初動100萬係PM正傳基本盤
LETS GO P/E如果核心玩家唔買賬冇可能推到上去
其實得原本151隻真係太少啦
雖然我知道好多人都係151廚
但問題係個班151廚基本上去到金銀就冇再玩
支撐住PM銷量既係每一代PM都鐘意既玩家
得151真係吸引力太低
始終PM吸引力在於對戰同交換
故事劇情跟本冇乜亮點
反而故事背後個設定材料仲吸引人

咁又唔好咁講
我D朋友玩過初袋之後冇咩點玩
對依隻好有興趣
我估les't go係少左核心玩家
但就係會引返唔少金銀之後就冇再玩既輕玩家
佢地會唔會買下隻les't go(都唔知有冇)冇人知
但今次銷量應該唔差

係

Ns 依家更用左 5.0 之後係咪之前果啲副廠 type c 轉 hdmi 線分插全部廢晒武功？
近排想係公司整多個 dock 落 mon 玩

冇

冇 即係無晒副廠可以用 ?

冇廢到
d副廠dock我都用緊

之前見啲人係咁話用副廠 dock 一更新變晒磚

咁就無謂買

哇有啦隻amiibo!

等到我訂amiibo張單都霉哂先有

其實主要係任天堂每天更新都唔會拎d三廠dock去試，所以只要你用三廠dock都有機會係一次更新下令到部switch變磚。

點解會咁問

葵芳po咗

等日版算

日版有無英文？

有冇人有玩最新3DS果隻WARIO
我玩到集合人果度既第三關
入面個BOSS最後果下要吹個MIC
我次次都FAIL, 想問下有冇知咩事?

偷成兩個禮拜咁誇？

你講點樣FAIL先幫到你架

前面果D全部無問題
左右制
上下制
A制
督MON

然後一到MIC, 見ICON一出, 跟住佢吹氣

即時FAIL = =

你果關係咩關黎? 有冇圖睇下

我都有見到個post
但美版個封面好樣衰，同埋呢隻有中文緊係等

返到屋企先有
打完哂每個人物既關之後
咪會有3關集齊D人物既關既?
我係最後果個, 打BOSS STAGE

我印象以前有一關係唔吹先啱，特登玩9你

得港版先有中文？

唔係呀, 係真係要吹~
你當佢係有少少似打拍子果個BOSS STAGE

哦我知你講緊邊關, 因為我未玩到, 岩岩上youtube睇左
你跟返佢個節奏吹mic咪得

跟左但係都唔得, 痴線
痴左廿次

有冇巴打知邊到有得訂Pokemon Let's Go日版

Amazon jp直接同任記訂最好

我有睇過
佢好似係11月16先寄出，咁咪要過多幾日先玩到

係呀 同埋無偷跑 同埋唔知佢寄既有無野送

Switch 50,143
PS4 16,982
New2DS LL 7,628
PS4 Pro 5,044
Vita 3,507
New3DS LL 2,784
2DS 498
Xbox One X 43
Xbox One 31

日本每週銷量 (2018年8月6日～8月12日)
紅字為本週新作

1 PS4 龍が如く3 18/08/09 26,047 26,047
2 NSW Splatoon2 （スプラトゥーン2）（同梱版含む） 17/07/21 21,630 2,532,658
3 NSW 太鼓の達人 Nintendo Switchば～じょん！ 18/07/19 21,020 140,911
4 PS4 ファイヤープロレスリング ワールド（限定版含む） 18/08/09 20,218 20,218
5 3DS メイド イン ワリオ ゴージャス 18/08/02 19,183 50,201
6 NSW マリオカート8 デラックス 17/04/28 17,795 1,688,546
7 NSW Minecraft 18/06/21 17,003 186,221
8 NSW マリオテニス エース 18/06/22 16,456 297,138
9 NSW プロ野球 ファミスタ エボリューション 18/08/02 15,671 58,517
10 PS4 バレットガールズ ファンタジア 18/08/09 14,396 14,396
11 NSW 大神 絶景版（限定版含む） 18/08/09 14,089 14,089
12 NSW オクトパストラベラー 18/07/13 11,390 175,625
13 NSW 進め！ キノピオ隊長 18/07/13 10,875 90,123
14 3DS 世界樹の迷宮X （クロス） 18/08/02 9,914 81,860
15 NSW レイトン ミステリージャーニー カトリーエイルと大富豪の陰謀DX 18/08/09 9,704 9,704
16 NSW ゼルダの伝説 ブレス オブ ザ ワイルド（限定版含む） 17/03/03 8,300 1,074,639
17 NSW 星のカービィ スターアライズ 18/03/16 7,657 587,496
18 3DS ポケットモンスター ウルトラサン／ウルトラムーン 17/11/17 6,451 1,695,264
19 PSV バレットガールズ ファンタジア 18/08/09 6,441 6,441
20 NSW スーパーマリオ オデッセイ（同梱版含む） 17/10/27 6,016 1,788,814

OT 依然缺貨中

香港係咪已經搵唔到世樹X

2D game hollow knight冇人討論？

無人開post姐 出嗰排好多人依度貨

2000萬大計又近一步
9月5日開始發售

當我無講過

即係12switch免費

AMAZON有寫(特典付)就有
不過唔係POKEMON CENTER既特典
GAME連波,好似係送膠杯
其他無留意

無跟骨霸已經要還神

好撚好玩

23號

Forbes leak
The action-RPG from Blizzard, which launched on PC way back in 2012 and subsequently released on consoles, will launch later this year. The Switch version, called the ‘Eternal Collection’ includes the Reaper of Souls and Rise of the Necromancer expansions plus all the other added content the game has seen and costs $59.99.

Diablo III on the Nintendo Switch will also feature special Nintendo exclusive in-game bonuses: the Legend of Ganondorf cosmetic armor set, Tri-Force portrait frame, Chicken pet, and Echoes of the Mask cosmetic wings.

The Nintendo Switch version of the game can be played in several different ways, including docked or on-the-go.

Up to 4 players can play together on a single Switch.

Up to 4 players can play on 4 different Switch units wirelessly without an internet connection.

Players can also team up online with the Nintendo Switch Online service (which launches in September.)

There will be cloud saving support for the game as well.

垃圾game

出左2重好

老任幾時肯整party
好想同朋友玩splatoon overcook吹水唔使咁on9

Vern

Spawn Wave

我爆左果關 唔係跟節奏 要睇 見到佢個風車轉先再吹
我都比佢fake左幾次先過到

仲玩緊dead cells
隻hollow knight未開始玩

Smash Direct

咁抵屌

Nintendo is very strange this year (or as always I guess)
第一句已經有答案

真係諗唔明老任點解唔出力打今年年尾，如果佢手上真係有咁多未公開火力

Switch 10月5日 Super Mario Party
盲？

佢講緊ps4嗰種party
系統內置voice chat同message

你盲先啱

其實呢隻超級人棄冷飯有乜port嘅價值

你睇下外國forum反應就知價值係邊
不過full price 60usd就..雖然話全包dlc
我覺得40、50都合理d
話哂都12年既game

Switch手制壞左r制未夠一年係咪可以拎去紅墈整？

打電話book期先

謝巴打

Fami版 Splatoon 第一

無睇啊，咁個價值係邊

反應大囉，淨係今朝都千幾個回覆
雖然好多都屌佢60usd

姐係最主要可以賣得多，有人買

我就係好奇點解可以有咁大反應
本身d3就唔係好玩，同d2無得比，d3仲要咁舊
我自細都係blizzard fan，但d3真係無眼睇

無玩過我都唔知，但d3出果期唔係都爆紅架咩
我見數據都賣左近千萬

垃圾驚
大家第一水比人呃左姐

DLC 唔掂咩

因為品牌姐 第2集太經典重隔成十幾年先出3

初時第一條gameplay睇落又唔錯

核心問題都係一樣
對玩家限制太大
D build太千篇一律

笑到仆街

隻大神淨係睇過人玩
而家想自己玩一次
想問下各位, 樓下見到198, 正常價錢嗎?

overcooked 2 如果上其他國家既eshop買，線上功能會唔會唔同？

咁都有嘢笑

之前網上睇過下價好似都2XX
所以應該OK (頭盔MODE: 等多幾個巴絲答)

OT4條女3條女都係講老豆

部switch封左塵一段時間
都想買大神 解封
有冇巴打有食評

如果唔用UNREAL4 可以用咩?Fox Engine

蛇清最近好努力

Unity

in 3ds unity we

想打3d 變成3ds

source?

pkm不嬲都係用自家engine整

牙蛇加油

良值手制好唔好用

Rumor: New Super Mario Bros. U Coming to Nintendo Switch

We have also intercepted a potential name being floated for the New Super Mario Bros. U port - ‘New Super Mario Bros. U Deluxe’. It’s unclear whether or not this could be an internal placeholder, but the recurring nature of this title among multiple Nintendo sources suggests it could be more final.

Some sources suggest that the rumored Switch release will include new content of some description

It is currently unclear when exactly Nintendo intends to release this rumored ‘Deluxe’ edition, but some sources have indicated that it could drop as early as this year.

又gear club, 唔吸引

玩過wii果隻2d覺得幾正 冇Wiiu 呢隻好唔好玩

好玩
佢連埋NSLU 好多關
但係畫風,音樂同NDS/3DS/WII嗰啲差唔多

寧願出呢隻都唔出mario maker

傳下年年頭有，未知係port定2
如果出左mario maker先，仲邊有人買呢隻

What’s a little gift between friends? Join Reggie and CEO of Blizzard, Mike Morhaime, as they talk about the complete #DiabloSwitch experience coming this fall.

Learn more:

任天總係喺人最期待既時候令人失望

D3 Switch

4人 local/online
60fps, 720p/960p
cloud save

1st Blizzard game for Nintendo in 15years

如果有botw 既套裝會唔會更吸引

Switch個mon好似係900p
到底有無game手提mode係用到盡900p

有中文官網

本體個mon720p
docked1080p

原來係我自膠誤會左咁耐

中文PV都有
如果有中文都可以考慮下買黎出街撚兩野
雖然一定好快會悶

丫 ~ 海德格 ~ 蕉wo

一齊落地獄……係咪要搵陳雲代言?

屌你好似啲垃圾手遊廣告咁

無知一問, switch可唔可以好似psp咁, 冇網絡都可以兩機/多機連機?

當然可以

有，但係

local? 我反而想問有邊部遊戲機做唔到

我真係唔知呀, 只買過一部手提遊戲機就係psp, 所以唔太清楚
咁local呢樣係唔係有啲咩問題, 點解樓上有巴打好似唔太睇好

易斷線呱

LGPE 技能 Preview:

はかいこうせん

ゴッドバード & ムーンフォース

フレアドライブ

ドリルくちばし

はねる & ちきゅうなげ

八方雲集缺貨咩 岩岩行商場見到有

返咗大貨，好似係

無唔同

冇唔同
唔同國家都連到

做緊幾錢，仲未買

D招特效唔差喎，除左神鳥唔知做乜春
話似3ds到底幾高要求

我見果兩間$438

斷到仆街，未試過馬車8個人打得完4場

果招唔係神鳥黎

ゴッドバード喎

屌 睇錯ドリルくちばし sor

係神鳥呀
但咪同3ds一樣
點解改下個動畫呢 冇乜新鮮感

模組同招式都只係高清化 不符我期望lor GF

妖怪手錶完勝

仲夠膽整d 片出黎 我仲以為有咩新野tim

居然對GAME FUCK有期望
NDS個個整3D個陣佢地仲玩2D
到3DS玩真3D個陣佢地玩假3D
SWITCH佢地起碼跟到人有高清，算係咁啦

明知自己技術力落後十年 ok你咪整耐啲 我唔介意等

你而家1年1作 隻隻都半桶水 你都係博執既姐 Game Fuck

最新消息好似老任有出兵幫GF,不過唔知係指今年定聽年果隻

其實點解年貨都賣過千萬既廠可以咁廢

任系咁多game gf既pkm 算係最不思進取 最食老本 最毒瘤果隻

都唔知佢地將d錢洗左去邊
明明請多幾個人執依d野 唔難姐

我不能不同意你更多

switch出個幾隻老本都咁高評價 好怕letsgo版會俾人評差

2019正傳係垃圾既話 我應該會去齊美日台港既平台開post鬧爆去

任天堂（香港）有限公司

今天是七夕喔。好想見見那個人喔...
一年只有一次可以實現這個願望，今天真是浪漫的日子！

岩田聰一票

啲動作同USUM一模一樣喎
咁都唔屌得

好難唔垃圾，我覺得佢地連自己既方向定位都唔知係邊
SM人設既比例係偏真實向，建築物都係各有設計，唔同形狀

叻糕人設變返兒童向既3頭比，但係明明個玩法係偏向玩go班廢中
建築物講得好聽叫復古，講得難聽根本求其起舊野就當屋，都唔知係咪唔夠時間就起模求求其其
個戰鬥背景仲同2013年既XY一撚樣
哎，講到XY，明明當年吹到乜pkm都騎得，結果要而家先實現到

4個人都唔掂，打完一場斷咗又要重新開房 ，不過未試過其他有local連嘅game

大木博士RIP

帶 network switch 出嚟面聯

撒旦先生

試過4條友面連mhxx又冇咩問題

馬車1v1都係冇斷過

mhxx用電話wifi同3ds連都得

玩過巨影都市再玩絕體4 demo笑到仆街
資源回收到極點,黑社會手刀佬變左公園阿伯

試過3部機6個人玩mario kart玩左成個鐘都無斷過

買XB2定太鼓好
2隻都想玩,但係只可以買一隻(想一個月買1隻ONLY)

點解可以在維修中心更換的兩對joycon都在不足一個月之內又壞

之前兩對係蘑菇有事，今次兩對係左邊joycon玩玩下splatoon突然斷線，癡孖根

兩隻類型會唔會差太遠
我建議xb2先，唔係每日全職打機既話一個月都未必玩完，到下個月仲可以買埋太鼓一齊玩
但買太鼓先既話，玩足一個月太鼓

我打機係劇情向(鍾意玩劇情GAME)
但好憎打D回合制既GAME,太鼓係想同FD玩
我而家仲有隻蘑姑人玩左幾關only同埋隻連RANK都未打到既SP2

咁就更岩啦，xb2絕對係劇情rpg得黎又唔係回合制，係即時指令制，類舊以前大多數online game咁走位加放技類

xb2唔係回合制呀
回合制我都唔太好,但xb2個戰鬥系統我幾鐘意

玩完XB2, 依家玩光明之響發覺好多野都唔太掂

試過去人屋企玩，插dock嗰部會係咁斷，但其他冇事，最後明明有電視都全部人handheld/table mode

小龍咖啡美版有冇人買左？
想知評價如何
定大家都等緊行版中文？

睇返PKM新流出果5招技
神鳥同埋投擲地球真係HEA到仆街
2018年都做唔到幫隻怪度身訂造既招
仲要講緊得151隻

今集整左下集就冇籍口唔整

買tony送遊戲

Ghostlight—which is known for its PC ports of Japanese games like Mary Skelter: Nightmares, Sorcery Saga: Curse of the Great Curry God, Omega Quintet, Lost Dimension, and more—has signed on as an official Switch developer and has started work on its first Japanese RPG port for Switch, the company announced.

同問

port xenoblade 就好

３０００年前のドワチャッカ大陸、古代ウルベア地下帝国へ。
ウルタ皇女 優れた技術者の若き皇女
０８号 豊富な知識をもつ魔神機
マリッチ 皇女につかえなにかを探す魔神機

遊び人 あそぶ、はランダムでいろんな行動をする
「ダジャレを言う」「足がもつれる」「やさしいきもちになる」「大声で歌いだす」

次々号ビルダーズ２最新情報掲載予定。
SWITCH版DQXIとビルダーズ２はまとめてお披露目会を開きそう？

睇黎dq11同dq builder2 會一齊講

真係垃圾

出到狗屎垃圾咁都大把人買洗乜整咁好

垃圾討論黎做乜

真係發撚緊夢

買啦，唔買都冇乜其他game玩架啦

低能人玩低能機天作之合

真係on撚9

d廢機真係特別易壞

但switch 成部都係垃圾

條撚屌又上水
大家可善用完全封鎖功能

八仙爆機
要抖下等9月尾驚潮

大神係咪中文 我買左搵唔到邊度出中文字

好似搞錯左 冇中文字幕

有無得買番switch 原裝叉電器

出面應用有 2星期前去好景買機果陣見到好似有

D 電去得好快
同埋zedla 會偶爾lag 機
插座玩算

puyooo

正wor,
puyo tertis 一出機打到而家仲打緊, 同人打係刺激

成日心郁郁想買

日版價錢買唔落手

好似得日版先可以日語配音

eshop 成日特價

其實lihkg 多唔多人玩？ 多可以開group一齊交流

老番狗出番去啦

特價幾錢
如果無特價 實體版仲平d

難得開番game打左陣,跳舞全員瀕死接地面爆炸

你估水箭龜係額頭射水炮依個on9 位會唔會改 2018 重咁撚求其真係好撚唔順眼

d錢去哂街機版咁 利機畫面好撚靚

梗係啦唔係gf整

ドラガリアロスト公式@dragalialost

「第19回台湾漫画博覧会」のステージでイベントに参加させていただきました。
#ドラガリ

同問
想買嚟玩，美版有中文即衝

我都想知in game setting 有無得改語言
定好似Zelda 咁跟部機語言

問舖啲人話冇中文
喱隻做咩咁特別唔跟機語言
有冇人買咗

其實唔係隻隻都係跟機語言

中文好似三十號先出

買完美版，30號有得更新中文都可以衝

應該分開中日英

屌佢

等中文版偷跑
正日買要食炒價

睇完gameplay
不了

咁等日文偷跑

咁大鑊

Why

Loading 太多

HKTW - Sega
JP - Marvalous
US - Aksys Games

咁睇完唔好玩？ 等咗半年

打機廢Dirtmouth都去唔到就話垃圾

出屋load好撚耐

再簡單啲嘅牧場物語，好多採集都係㩒個A制搞掂，主力煮嘢食
除非你真係好鍾意玩QTE煮嘢食
雖然大細唔代表啲乜
作為一隻3D game，得600mb仲細過星露谷， 真係諗唔到內容可以豐富到去邊

未玩過大神，第一次覺得順暢音樂又好

睇嚟又可以慳返

咁條龍有咩用

有無人同我一樣，玩咗隻綠帽一年都未爆機

我相隔十年再玩返 仍然覺得玩得好開心
好多細節位 果然大神係神作黎

唔係掛
期待左好耐

乜野街機黎？

頭先係youtube 睇左陣gameplay
似乎係弱化版cooking mama

太鼓仲有冇炒

咩價 要去買

game炒完啦，$350左右

信和?

有冇人知香港有冇得買Runbow?

姐係可以慳返

養龍果隻係咪真係咁差

無留意，fb見返咗大貨，應該周圍都係

見周圍都係報370-380

唔差又點 你啲老番狗咪一樣唔買玩老番

呢嫁買switch邊度最低?
連game都得

隻U係正嘢
不過當年同類型作品太密

200蚊抵到爛

岩呀 冇玩過又有興趣既巴打我好推薦

11月9日

11月出咁快出廣告做咩

冇人預訂

關你咩事 出嚟唔係俾你啲老番狗睇

上網睇返gameplay
室外果陣的frame rate跌得幾明顯 卡著卡著咁
睇黎真係要觀望下

數碼暴龍都有誠意過你

點會冇呀on9

部switch 冇乜game買，所以唯有狗屎垃圾都覺得好玩

收二手得啦，呢部機都冇乜game你玩

本Post自二月起因不明原因遭受惡意負評
(請參考過去嘅post, 全部留言都有負評 -
)
另外會員尊機重道(現名尊機)()不時以盲反言論洗版, 嚴重影響正常討論

[url][/url]
(其他例子: & )
並選擇性無視其他巴打嘅回應

請善用「(完全)封鎖會員」功能。

係呢個 快d完全封鎖佢

想唔想要返個名

比人搶左個名

無恥

eShop大減價(US), 仲有好多可以入eShop睇

Bomb Chicken – $8.99 (was $14.99)
Crypt of the Necrodancer: Nintendo Switch Edition – $7.99 (was $19.99)
L.A. Noire – $24.99 (was $49.99)
Layers of Fear: Legacy – $11.99 (was $19.99)
LEGO The Incredibles – $40.19 (was $59.99)
Neo Atlas 1469 – $24.99 (was $49.99)
PixelJunk Monsters 2 Deluxe Edition – $10.99 (was $21.99)
Rocket League – $13.99 (was $19.99)
Tumblestone – $4.34 (was $14.99)

你咪用囉，我改呢個尊機時都唔知你用咗
對我黎講乜名都冇所謂，最緊要好好同你地討論同分享呢部機
其實尊機重道呢個名我都係偷舊登，我根本唔係高登個小米尊機重道🤣

NARUTO TO BORUTO 新忍出擊
2018-08-30推出

《蜘蛛人》（英語：Spider-Man，中國大陸和香港譯作「蜘蛛俠」）是由Insomniac Games開發並由索尼互動娛樂發行於PlayStation 4平台的動作冒險遊戲，同時也是Insomniac獲得授權後基於漫威漫畫超級英雄蜘蛛人製作的作品。遊戲包含著全新的蜘蛛人故事，且與現有的漫畫、電子遊戲和電影沒有任何關聯，同時也會展現一個年齡更大且更有經驗的蜘蛛人。作品將於2018年9月7日在全球發售。

台灣萬代南夢宮娛樂宣布，由 Square Enix、Eidos-Montréal 及 Crystal Dynamics 共同開發、《古墓奇兵》系列遊戲最新作 Xbox One／PlayStation 4／PC（STEAM）《古墓奇兵：暗影（Shadow of the Tomb Raider）》繁／簡體中文版將於 2018 年 9 月 14 日正式發售。

《碧血狂殺2》（英語：Red Dead Redemption 2，中國大陸譯作「荒野大鏢客：救贖2」）是即將推出的西部主題動作冒險遊戲，由Rockstar Games開發並發行。遊戲計劃於2018年10月26日在PlayStation 4和Xbox One推出。遊戲是2010年《碧血狂殺》的前傳，也是碧血狂殺系列的第三部作品[1]。

《NARUTO TO BORUTO 新忍出擊》繁體中文限定版收錄以下內容：

《NARUTO TO BORUTO 新忍出擊》繁體中文版遊戲本體
季票：內含妙木山兩大仙人蛤蟆飾品與 9 個 DLC 組合包（DLC 內容將於日後陸續公開）
鳴人與慕留人模型

公布遊戲最新畫面與最新宣傳影片

最新宣傳影片中公開新對戰規則「擊倒戰」的遊戲畫面、在超立體地圖中的超凡忍術對決、需要玩家協力突破的多種「任務」，以及可自由打造外型和戰鬥風格的「化身系統」等，以首度曝光的遊戲內畫面呈現本作魅力與特色。

請善用「(完全)封鎖會員」功能。

【情報】台／港服 PS PLUS 2018 年 8 月免費遊戲公開
PlayStation®Plus 會員 8 月份 優惠將於 8 月 09 日開始，並於 9 月 05 日結束。

8月份免費遊戲，包括:
PS4《四海兄弟 III》,《Syberia 3》
PS VITA《刺客教條：編年史三部曲》

大家都應該好掛住我，同埋開始踏入出game既旺季
我都係時候入返黎同大家好好交流，討論同研究

會員 傑斯仔見到未
係真係有人入黎搞事
唔係我地無啦啦自嘲

一堆炒冷飯低b垃圾game，重要平得少少

買ps4好過，好多高質素作品久唔久就有特價，好過switch 呢部仆街機

又話完全封鎖，結果又係忍唔住偷睇我打d乜，都話你地唔捨得我架啦

怪唔之得早排你個7頭唔敢溝頭啦
原來係因為部ps4幾個月無game玩
就淨係靜雞雞負評算

都唔明點解成日話我搞事，理性少少睇下我分享d乜唔得咩？
或者睇完我既分析之後真係覺得ps4好可以放switch 買ps4呢

仲有ps4係咪廢到咁，連隻火影都拎黎j,係咪on9架你
成日j埋d垃圾game,你j下god of war都算啦
年頭j埋個19北斗神拳，加埋有無廿萬隻啊賣左？
仲有你開post果個真三八，真係ps4神game
比埋隻ngb你啦、捉到鹿都唔識脫角
見撚到你係digimon fans我真係覺得噁心

我休息緊時ps4大把好野出啦，switch 呢部廢機就真係無啦
你想我慢慢介紹返呢幾個月ps4有乜game出我都ok
最緊要你地想睇

收撚柒鳩皮啦
呢度一大堆巴打都有ps4
你唔係冇錢到2部機夾埋五六千都俾唔起呀？
你想搞事嘅死出去開post啦
實有一大班反任嘅理你㗎
何必係度做埋晒啲犯眾憎嘅野

overcook2夠多人j啦，咪又係ps4都有，任豚當正係switch 獨家咁
人多銷量高就好架啦咩？聖經夠多人買啦，共產黨夠多人buy啦，咁又係咪好好呀，你都on9 既

你睇撚左你上面條link未啊
你又係咪隻隻玩哂啊
除左賣得3萬隻既人中3remastered,
子彈少女，同埋無人玩既winning,其他game全部switch有份wor
不如下星期睇下英雄學院邊個賣得好d?
不過switch贏左你條垃圾咪又係話無game玩
咁我又想問下ps4有無八方旅人，太鼓
成個夏天ps4少新game大作過switch跟本係不爭既事實黎，咁都要唔認，咁理性條撚咩
秋季ps4既天下我就認既

咪打蹈草人，邊個當switch獨有？
仲有我邊止同你傾銷量、我仲拎埋質量大作ngb出黎架
其實大家真係理性傾有咩所謂、係你條撚樣次次都指鹿為馬，
你講switch機能差，講佢三廠少，呢d事實唔會同你死撐架
但明明唔係就講成係，係又扮睇唔見，咁樣就唔該收皮啦

數碼寶貝物語 網路偵探 駭客追憶

PS4
角色扮演
上市：2017-12-14

你唔當大把任豚當

仲有好人好者入個switch post第部主機出咩新game,你係咪on9架
咪同我講咩等switch用戶諗下賣唔賣機呢d19野啦
幾歲人啊你，講出黎唔撚好笑既
為屌而屌，咁撚樣影響一個正常既討論環境
咪咁7自私啦你
你真係覺switch無game玩咪放機囉

係咪唔知咩係digimon survive啊
Google下先啦
我又會唔會學你你去ps4 小圈子區post拉打新作switch獨佔news啊
好地地我地呢度無人搞事你就又黎搞埋d小動作

ps4點會冇太古啦

炒ps4 d冷飯重夠膽講到switch 獨家咁，你真係典型厚顏無恥任豚🖕🏼

呢度d user直頭掛住我到要改用我舊名，我誠意十足正式入黎陪你地一齊討論結果受到不禮貌對待

任豚真係低質素

係咪同一個系列出親續作親叫炒冷飯啊
Ps4有無體感打啊
又有幾多人買啊
首周銷量都多過你total啦
我又會唔會笑9你三墳啊
我唔介意同你嘈足成個post
但唔該是其是非其非
如果你覺得switch太鼓係ps4冷飯咁我都可以收返手
本身難得咁耐無見你講on9野想屌9你

我邊個point講錯就講果個point
唔好唔夠人講就親開開話題
講改名又邊個扮呢度user先、自己心里有數啦你
又扮唔知啊？

搵到digimon survive未
比埋link你啦，仲po隻17年舊作，不如po埋wsc果d出黎話switch無啊

睇完未，出咩平台啊？

你都好撚鍾意我地啦
User name 抄完s_robeto 又抄直巴
咁撚厚顏無恥嘅人我都第一次見

呢度冇人歡迎你
你快撚啲死出去啦

啲# 跳得好快

你哋搞到我好想解返佢

佢咪又繼續po垃圾，睇黎做咩

原來完全封鎖左所以唔知睇緊啲咩

專基鬼節回魂

你地第一日識佢咩

連火影都吹奏
論獨佔switch下半年有八方旅人 妖錶4 Pokemon Mario party 大亂鬥
ps4除左蜘蛛仔仲有咩?
其他跨平台論畫質性能xbox 高效pc完勝 仲玩ps4

我到今日都唔明點解有人係睇機買game 而唔係睇game買機
難道買部主機既錢都冇嗎

你可以解封起佢底，就知佢只係個失敗者

失業一年sony終於請返佢?

na noire有無中文?
我記得隻game好似一定要買sd卡先夠位擺

記憶中無中文

正解平台 mh都係咁比人屌足10年

呢d game無中文玩毛毛咩

做咩同佢嘈

送埋啲廢games 仲好意思貼出黎

返工放工炒股打機 真係無時間上黎9up switch有幾廢 傻仔先會將一部主機2400 睇得咁重

啱呀 都戇撚鳩

三廠叛逃，垃圾任屎堂冇精品遊戲玩哭哭喔wwwww

見到火影都吹奏拎黎j咁on9真係忍唔住

舊game重製，R星唔搞中文都正常既

我成日都諗
究竟譯一種語言要用幾多成本
我估唔會幾多, 但你可以打入全新市場, 點解D公司唔做

屎

講到尾都係睇廠有冇心做
老任就擺明hea做
八方呢d咁多人餓既唔做

其實譯劇本咋嘛
搵幾個煙腸譯完再搵個senior oversee都得啦

八方點睇都係比人覺得似炮灰 點知咁多玩家受

點會炮灰
淺野team喺3ds時代已經受rpg玩家注目
佢地自己錯判就真

係炮灰就唔會switch發佈會拎佢來講同幫佢發行

明顯本身都無預咁多人買，所以初期出貨量偊

Sor 口誤 想講佢地自己本身完全唔睇好隻驚係賣得

SE自己唔睇好，老任又後知後覺以為中文市場無人玩

反而真心想知譯一隻驚成本大約幾多
如果有得賺冇理由唔做

Pokémon GO - 「佐藤健、はじめての交換」篇（30秒）

Ultimate級大消息！於8月28日登陸Nintendo Switch的《Monster Hunter Generations Ultimate》將以更新形式支援繁簡中文！
更新包預定於發售後3個月內配信，具體配信日將稍後公開。
本日配信的體驗版亦會於日後支援繁簡中文，當然大家也可以今天便先睹為快！
挑戰在DEMO內完美制霸全6種Hunting Styles吧！

立即下載體驗版：

依家先做中文做咩9呀

應該係capcoin見mhw中文地區大收所以先重視中文，遲d隻洛克人11都係中文同步

咁xx有無

xx都出左咁耐點會加比你
佢想你買多次呀

之前做part time每10隻中文字1鎂
校對又要錢
翻譯公司又要賺
隨時2~3隻字就1鎂

笑死 尊狗由hot toys post到呢到都俾人當狗咁撚

雖然好撚仆街，但都會買

我以前搵開連校對但質素極差的翻譯公司都收2蚊港幣一粒中文字，要質素好一定唔平

浪費時間係隻冷飯度做乜

不了

咁即係同上面位巴打講既好似差唔多?
佢話2隻字就1US, 保守啲講我當4HKD一隻中文字
10萬字嘅稿講緊40萬?
JRPG算貴喎咁
如果唔多字嘅驚就平到笑啦

capcoin想cap多次錢咋

如果得U版有又唔同save唔知買嚟做咩

11月先有 好過冇啦

哩度有無巴打係用緊 c-force 果啲 type c to hdmi ?

問題係日版xx係香港行貨喎
佢既然都係update 應該加埋落日版先合理
同埋Capcom Asia 好明顯唔跟大圍
港任d行貨game有時d野都係跟日服
例如xb2同某幾隻game要日版先有中文
Poke拳同孖車行貨都係日版
因為港任是日任直豁唔跟美任，係splatoon 果d先會代理埋美版

Capcom 之前d洛克人1+2合輯同x1+2合輯個第二集係dl code

元祖合輯第二集switch 係唯一冇實體的主機
而元祖合輯第一集明明上過3DS
但第二集又唔上埋3DS，兩部機都冇第二集實體不利任天堂機主收藏
同埋，元祖1-7同X1-3其實3DS出過VC，佢再出合輯1上3DS除左比VC版1-6平100円真係唔知有咩意義，3DS唯一玩唔到的8-10在合輯2，佢偏偏唔上3DS，明明7同8同一個引擎，VC出得7冇理由唔出埋8，然後9同10係8bit game 3DS冇理由玩唔到，總之佢出到好古怪

X合輯第二集switch 要日版先有實體
佢居然行貨比美版要你上美服dl
個行貨封面仲夠膽死唔換照出megaman
總之Capcom 好像好唔跟大圍咁

generations係咪同鬼佬玩？
不了

xx有港行版但冇中文
依家u版有中文
終極商法你係得既capcion

JRPG仲要就返世界觀嚟翻譯
又多原創嘅專有名詞
唔知會唔會再貴啲

カプコン史上初の大台を達成『モンスターハンター：ワールド』全世界1,000万本突破が正式発表！

Sony係依點就聰明，自己一早養定隊翻譯team,除左譯自家game,仲可以順手借依點吸引更多第三方。但睇返老任就真心傻，依家先發育

XX可唔可以同呢班友連機

咁公道啲講
罪大夠game養翻譯team, 老任之前應該無得比

耐無入嚟睇下，斑點巴打霸氣

Mhw玩左8xx個鐘

Mhxx玩左1xx個鐘 諗緊轉唔轉會好

肯定唔得
日版配信武同海外版唔同，版權問題
例如MH4G有把同FF合作全遊戲的太刀要美版先有，而且係全game最高性能果把
（龍屬，高攻+長紫斬，外型又靚，2洞，50%會心）

Mhxx理論上可以double個時間

轉自微博某知名爆料人
妖怪手錶畫面

再望下pkm

好吸引

有無人報下價 hori鼓咩價位到

屌你Game Freak醜唔醜
3DS又係咁樣

8pm?

玩得掂依類game就買啦

隻Game之前公布頭幾日周圍仲世界大戰緊
罵佢大量刪減vs護航支持佢吸引更多玩家
之後隨著情報進一步公開
D人已經開始統一戰線一齊屌鳩佢⋯⋯

爛泥扶唔上柄

無錯

？？
Link睇睇

Morphies Law

Remember we said there was an update coming on Monday? Well it's going to happen at around 14:00 CEST. 😲

See you there!

#Nindies #indiedev #gaming #UE4 #NintendoSwitch #GamersUnite #MorphiesLaw

FDG Entertainment(Producer and Publisher of Digital Games. Platforms: Switch, Xbox One, PlayStation 4, PSVita, iOS, Android, PC, Mac. Upcoming: Monster Boy)

We've got some news for you today around 14.00 CEST. Please stay tuned..😉

11 bit studios

We’ve got some news coming out later today...

#Secrets | #WhatIsGoingOn | #Soon

Direct-Feed Games(insider)

Pre-sleep thoughts: I think Monday is going to be a good day.

啊清你唔記得轉ac

你係咪誤會咗d咩
我一直話緊條友咁在乎switch 有咩game出好撚戇鳩wo

應該係nindies direct啦咁睇黎

Introversion Software

Some Prison Architect news coming around 1pm UK time (8PM HKT), keep your eyes peeled

佢重制寶石版都夠膽CUT走成個對戰邊境，
當然你可以駁番我EM先有，
但GF真係好垃圾

又印度世界？

Baba Is You (Award-winning puzzle game)

There'll be some really exciting news at 14:00 CEST today!

Dotemu (Video game dev and publisher specialized in #retrogaming. Wonder Boy: #TheDragonsTrap, #Windjammers, #YsOrigin)

You in a few hours:

Dragalia Lost 失落的龍絆

【迷霧森林的傳說3/徘徊的人影】長年以來，陸續有人在迷霧森林中目擊到於霧中徘徊的人影。那個人影可以治療傷痛，或是能夠引導前往離開森林的出口等傳聞層出不窮。雖然因為被濃厚的霧所隔絕而無法確認，但據說是個聲音宛如鈴響般的少女。
#DragaliaLost #失落龍絆

有冇人同我一樣部機就算stand by mode都好快冇電？就算冇玩都會熱？

夏天都就完，諗住煲幾耐

10月19都仲係夏天wor

似係Direct Mini (Indie focused ver.)

邊到似cooking mama
似係手機版農物game+拍子game合體多D

印度

今晚 Morphies Law

點解淨係歐任channel先有咁怪既

已經唔記得有呢隻game

bad north 14.99 now

gamescom + 美任未返工

已出 Bad North
已出 Prison Architect: Nintendo Switch Edition
今晚 Morphies Law
9月20日 The Gardens Between
10月23日 Windjammers
11月6日 Monster Boy and the Cursed Kingdom
11月 This War of Mine
12月 Everspace Stellar Edition
2018夏 Prison Architect ESCAPE MODE (DLC)
2018秋 Baba is You
2018秋 Moonlighter
2018冬 Streets of Rogue
2019初 Night Call
2019初 Children of Morta
2019初 Slay the Spire
2019年 Terraria
2019年 Windjammers 2 (完全新作)

片尾: Stay tuned for even more info coming very soon

gamescom應該仲有料

可唔可以張mhxx啲資料過落mhgu道？

好多印度驚

Bad North

Wait,and more to come?!?

無人post美法英銷量打j?

Damon baker:
Cologne, we're coming for you! #gamescom2018

八方咁hit
snack world 就冇人提? 話晒都level 5 作品

WTF?!

可能得日文唔係個個都啱玩

美國npd 7月數據官方排名等多兩日先有
但流出數字switch 26萬，ps4 18萬，xbox 15萬
淨計實體軟件數：1. Octopath 2. MK8D 3. Zelda

法國
Week 32 France
1. Mario Kart 8
2. Mario Odyssey
3. Zelda:BotW
4. Mario Tennis Aces
5. Go Vacation

英國

Spain:
July 2018 - Individual Formats (Units)

01 (NE) NSW OCTOPATH TRAVELER (NINTENDO)
02 (02) PS4 FIFA 18 (ELECTRONIC ARTS)
03 (04) NSW SUPER MARIO ODYSSEY (NINTENDO)
04 (08) PS4 GRAND THEFT AUTO V (TAKE 2)
05 (01) NSW MARIO TENNIS ACES (NINTENDO)
06 (06) NSW MARIO KART 8 DELUXE (NINTENDO)
07 (NE) NSW CAPTAIN TOAD: TREASURE TRACKER (NINTENDO)
08 (05) NSW CRASH BANDICOOT N.SANE TRILOGY (ACTIVISION BLIZZARD)
09 (RE) NSW MINECRAFT (NINTENDO)
10 (10) NSW SPLATOON 2 (NINTENDO)

咁樣夠未

破解狗麻煩出返去，呢度唔歡迎

唯有等歐版
咁鐘意冷飯
希望佢會remake FANTASY LIFE

得4vs4，勁人變巨人狂sm

唔知多唔多game mode

有咩source可以貼?

Bloodstained delayed to 2019

Bad North is $11 and Morphies Law is $12 on Mexican eShop.

Hi Mexicans

我用日本ac買太鼓dlc 再用香港ac黎開game
咁個dlc係跟機定跟番買果個ac架?

跟account

We are all mexicans
Hollow knight嗰次真係良心

dlc 買左 裝左 用全機account 都開到
但你remove 買dlc account 就會無左dlc

等埋d review先入

想問有冇人會入英雄學院？
又係笨大出
但又好想玩

隻game就出都唔多料放出黎，感覺伏伏地，再者笨大game咪狗衝安全d。

同意
等白老鼠報告先

好似火影咁就買得過

我唔等中文版喇，儲開日版，又唔使再見到乜鬼禮物麥克風呢啲垃圾名

玩緊Morphies Law

A Hat in Time coming to Switch

等緊包膠

[小包膠] 我用tv mode 玩咗兩場，一場Online VS. AI 一場Quick Match (Online 4 VS 4)。Online似全球冇分區, search到中文姓氏同組，兩場都feel到微lag, 希望遲d update後會smooth d。
音樂好大聲(options冇得較volume, 要自己較TV/Mon), 試咗陣Motion Controls，唔係好慣，所以熄咗 (個人喜好，我Splatoon同Fortnite都冇用Motion)。
總結: 人設，音樂，玩法都幾得意， 似係易學難精嘅game, Level up後有好多嘢unlock。 算係誠意之作，但有待改善。
註* 隻game有中文

咁睇嚟又會一大堆墨西哥人

Amigo

Fancy a free gift Morphies? Baby face Morphie!

Just enter the code ‘earlymorphie’ in your Customize menu screen. You have 48 hours... GO!

喺"Profile"入面 > 揀"Customize" > 再按"+"入code "earlymorphie" 送"BB樣面部造型"!
48小時限定!

Venerable Japanese RPG series Grandia is coming to Switch this winter. According to a statement by publisher GungHo, Grandia and Grandia II HD Remaster are both heading to Nintendo’s hybrid handheld.

【きょうの思い出】28'：ブラックピット
初登場作品は、2012年発売の『新・光神話 パルテナの鏡』です。冥府軍の「真実の魔鏡」によって、生み出されました。ちなみに、ソフトと一緒に3DS専用のスタンドも同梱されていました。
#スマブラSP #パルテナの鏡

good form plz

wrong post

想問下SWITCH如果係日本ESHOP買左DQX係咪玩唔到
見佢話個NETWORK唔係日本唔比連(?
定係開過個HK ACC可以玩到

日本仔online game 鎖ip
真係要玩要用vpn

咁搵下vpn教學先
唔該晒巴打

王者乜乜定傳說乜乜, 九月

個chat唔知係點

PS SWITCH, 9月

925yen（税別）

想有中文係唔係妄想

好唔好玩

フロム・ソフトウェアの最新作，「SEKIRO: SHADOWS DIE TWICE」の発売が2019年3月22日に決定

人地已經諗定出年有咩GAME玩
任豚連過唔過到出年都未知

陰公豬
原來大富翁依家折到us16
垃圾

Ubisoft不嬲遲買平一大半

有無人玩左morphies law覺得點

買左未玩

俾尊蛇hack咗ac

最近有傳會出一隻惡魔城合集，一隻新作

E3前已經係咁傳啦喎

我曾經寫過信問SQEN，佢覆我中華區版權已有代理，
另外為保隌連線質素，所以日本要鎖海外IP。

跟住我CHECK下，原來係盛大買左

是但啦

惡魔城新作咪Bloodstein囉

DAEMON X MACHINA - gamescom 2018 teaser (Nintendo Switch)

Starlink: Battle for Atlas: Gamescom 2018 The Worlds of Atlas Gameplay Trailer

announced for EU

漫畫app

3DS 「路易吉洋樓」 10月19日 (歐洲)

Remake果隻黎？
咁突然既，咁睇黎最近似無direct?

路易吉洋妞

マリオテニス エース ディディーコング参戦!

Saints Row: The Third SWITCH

MAR 2019

《異度神劍2 黃金之國伊拉》將于2018年9月21日正式發售。遊戲支持繁簡中文。

《異度神劍2 黃金之國伊拉》是以伊拉的首領──真為主角而開展的故事。
本作為《異度神劍2》的新劇情，
可透過Expansion Pass（新增內容）下載遊玩。
此外，未持有《異度神劍2》的玩家，
也可透過單獨收錄本劇情的盒裝版軟體，享受這款遊戲的樂趣。

異度神劍2 Xenoblade Chronicles 2 集中討論區 (5)

入黎一齊討論

呢隻唔係年頭已經知喇咩

知，但未公開日期、之前講2019，好似
咁我會expect係direct公佈日期more detail
咁宜家講左，咪覺得會唔會係最近無direct

gamescom公佈唔算突然喎,之前有講2019咩?
下個direct都幾肯定係9月tgs前加啦
咁都唔算最近咩

再遲啲
送埋比你

Bad north 幾好玩

個server真係鳩鳩地

希望快啲有改善

冇中文，冇feel

有啲咩模式玩？

10月12日 (US)

我見有3個mode打

淨係試左一個 單純對打3-4分鐘

鬥偷到多啲質量 等最後自己個巨人像變大

呢隻係最好玩既....

PC d 晝面同gta sa差唔多 希望唔係鳩port

隻賤兔Mario 美服打折
淨gane$29.99
連dlc $39.99

《任天堂明星大乱斗 特别版》直播会 2018.8.8

Nintendo HK
發佈日期：2018年8月20日

『任天堂明星大亂鬥 特別版』直播會 2018.8.8

Nintendo HK
Published on Aug 15, 2018

認真port你啲老翻狗就會買game咩

打你老母折

譯左十幾日,大家比下面

On9?

路易拮洋妞

港任出左繁體字版先出簡體版咪算比面
唔通話唔比佢做中國生意咩

Bad north 睇落幾好玩
做下mexican 先
Morphies law 反而好似唔係太吸引

同埋darkest dungeon 有D eshop sale, 140hkd 連dlc
之前玩過pc 個陣未有dlc 買唔買好呢

想係eshop買隻古惑狼黎懷舊下，但係搵極都搵唔到，有無師兄知點解

日本未出

哈!

任豚仲打哂J話開始有三廠埋堆
自己比三廠撚緊都唔知

玩家比佢玩就真
出完remastered幾個月又出合輯

DMC 5又係3月
Switch死期已到

賣機保平安

差唔多又係時侯loop返
下年時間表一隻有日期都無
少game
畫餅
下年無game玩

有冇巴打有教人換sl sr排線個段片?

1月無game,仲j緊smash
2月求奇一隻wii u port
3月一堆3廠port + labo

[キャリア採用情報]【本体機能開発】「本体機能開発ディレクター／プランナー」「本体機能開発エンジニア」（京都勤務）の募集要項を掲載しました。

Kadokawa Games will release a full Langrisser I & II remake for Nintendo Switch and PlayStation 4 with a complete overhaul of the graphics, more accessible for beginners plus additional elements not in the original games. A product presentation will be on 29 August with the official reveal.

想買隻實體黎玩 但行左好多間都冇得賣

CLS...出夠復刻未

Remake wor今次，唔係早兩日個remastered

正，不過今次人設好似轉咗人，唔用返漆原智志d畫

沙田好運有

日本eshop個啲純電愛 玩乜架 ?

佢d畫好好丁

佢d男女都好型, 幾精細，但可能唔啱宜家代人d口味

我都玩緊呢隻，呢隻好似冇實體板.
我買埋Hori個十字掣玩. 好好用

你地有冇人有玩 paladins
前幾DL 日左落黎 個感覺幾爽快
每晚打幾場先捨得訓

行左屯門 188 都唔見有
問D 店員有冇DEAD CELL
佢答我DARK SOUL 未出WO

ban die明玩嘢

等緊佢更新體感控制

29號7點生放送

會公佈發售日

已射thx

玩咩架？咩類型？

類似overwatch

PS4: 2019年3月
Switch: 2019年予定

係一開始宣布同步，臨出前兩星期前先switch版推遲2019夏，等左半年有發售日期後同時宣布ps4出1+2版，同價

暫時除左暗榮驚，好似都無邊隻真係同步

日本一都得嘅
其他一係冇份一係延遲推出

Capcom今年有switch份既都好似可以做到同步，洛克人11，骨霸冷飯合集，洛克人x合集
咁當然，比唔到你既你無份就無辦法啦

急，想問下盲目王子官方價大約幾錢?

畫面靚嗰啲一定同步唔同啦 switch點push都上唔到ps4啲畫面 你望下隻dq11就知 應該係啲高畫質既game要由頭整過先搬到過去switch

我覺得係日廠嘅對移植嘅態度問題啫，panic button都挑戰緊移植doom仲要同日發售，唔通doom唔高畫質

技術問題

DQ11係用嘅engine version Switch唔support (Switch只支援更加新嘅版本)
有好多野唔同左
所以再搞好耐

遲下太鼓會唔會有online...

星期六去信和見到做緊 death cell $269

Update咗同dl version差唔多

Switch 54,647
PS4 20,911
New2DS LL 7,872
PS4 Pro 4,932
New3DS LL 3,316
Vita 3,083
2DS 708
Xbox One 51
Xbox One X 45

Update左啦，依家正常好多

日本每週銷量 (2018年8月13日～8月19日) / 特別假期週

1 NSW Minecraft 18/06/21 25,948 212,170
2 NSW Splatoon2 （スプラトゥーン2）（同梱版含む） 17/07/21 24,188 2,556,846
3 NSW 太鼓の達人 Nintendo Switchば～じょん！ 18/07/19 21,109 162,020
4 NSW マリオカート8 デラックス 17/04/28 20,346 1,708,892
5 3DS メイド イン ワリオ ゴージャス 18/08/02 20,142 70,344
6 NSW マリオテニス エース 18/06/22 18,520 315,658
7 NSW プロ野球 ファミスタ エボリューション 18/08/02 13,259 71,776
8 NSW 進め！ キノピオ隊長 18/07/13 12,111 102,235
9 NSW ゼルダの伝説 ブレス オブ ザ ワイルド（限定版含む） 17/03/03 9,682 1,084,321
10 NSW 星のカービィ スターアライズ 18/03/16 8,707 596,203
11 3DS ポケットモンスター ウルトラサン／ウルトラムーン 17/11/17 8,447 1,703,711
12 NSW オクトパストラベラー 18/07/13 8,002 183,627
13 NSW スーパーマリオ オデッセイ（同梱版含む） 17/10/27 7,066 1,795,879
14 PS4 龍が如く3 18/08/09 6,753 32,800
15 3DS 進め！ キノピオ隊長 18/07/13 5,766 39,742
16 NSW レイトン ミステリージャーニー カトリーエイルと大富豪の陰謀DX 18/08/09 5,101 14,805
17 NSW 大神 絶景版（限定版含む） 18/08/09 4,758 18,848
18 NSW Nintendo Labo Toy-Con 01：Variety Kit 18/04/20 4,703 222,514
19 PS4 実況パワフルプロ野球2018 18/04/26 3,449 227,851
20 PS4 ファイヤープロレスリング ワールド（限定版含む） 18/08/09 3,326 23,544

mc做咩上咗第一

Octopath仲係未夠貨
Amazon下次返貨係9月5

根據上次條direct,卡比個敵人應該係meta knight

dl version 咪又係慢, 都唔明bandai 點會咁垃圾, 呢d game load 多過5秒都慢啦

永遠的老二

The Dark Souls Trilogy announced yesterday is not coming to Europe

Dark Souls合集(PS4/Xbox One)唔會出歐版

今個星期銷量包場

Link都唔識貼…

但唔係gamescom發佈架咩

呢隻等鬼佬試伏啦
外國勁鬼hit 求其揾d gameplay片都勁多鬼佬話要買

唔洗諗, 伏硬, 動漫夾bandai, 完美組合

尋日已經玩緊喇
揀角色會窒一次，打完一場入返揀角色會再窒過
新入場景都會窒，地形破壞都會窒

算唔錯

音 game 打乜鬼 online
你覺得2p 可以同一個 frame 同步？

有無巴打 買過ROUTE+ 藍牙接收器 效果好唔好 有無delay 同埋知唔知jabra elite 65t用唔用到 重有係唔係電腦都用到 thanks

我講得正常好多就係真係正常左好多
至少quit歌依家係1秒既事

Bandi Namco話唔係GamesCom發佈，只係美/亞區發佈

對戰
好似konami果d街機咁

五萬四咁多既

set rival ，上分之類係 ok
不過好多人諗,online 係同步一齊打囉

無線嘢，話無 delay 就一定係吹水
route + 我有，delay 0.3秒以上

Route+配65t switch用到，電腦就無試過唔清楚
Delay有得黎係可以接受，同你平時電話用65t一樣
有左藍芽出街打機又好，屋企dock打都好，方便勁多又舒服
利申Route+同65t用家

我有route+，support aptX-LL，配b&o h5同h9都無delay，so far好滿意。

亦試過無aptx嘅powerbeats 2，就明顯聲畫唔同步。唔係幾接受到...

任天堂銷量榜黎?

Ps玩家等緊3a大作
等多一個月就上返榜

去一轉日本就知 任天堂嘅野多好多

唔係話支援藍芽5.0就無delay架咩？

7月US銷售額

#1 Octopath Traveler

* = 任天堂平台未計算電子版銷量
^ = 未計算PC電子版銷量

-

Hardware
Switch #1

-
-任天堂為七月及全年表現最佳軟件發行商
-Switch為唯一平台遊戲銷售額按年上升 (+70%)
-Switch 全年軟件銷量比舊年同期上升超過一倍

Switch ~ 263k
PS4 ~ 187k
XboxOne ~152k
3DS ~ 84k
Others ~ 344k (迷你機之類)

配件？

Xbox 賣咁多

Nintendo Labo looks to become truly replayable with Vehicle Kit

Nintendo Labo Vehicle Kit hands-on: The Toy-Cons we've been waiting for

Super Mario Party 全新生存模式試玩

琴日到左貨

手提mode試玩

Dark Souls

Diablo 3

FIFA 19 Switch

配件 game 周邊 amiibo 公仔都好多

想玩Mario party

前年去大阪(第一次去日本)已經見到好多

希望有機會再去日本

成班fd玩一流

本毒想問下
switch係e shop買game係跟機定跟acc
我記得係跟ACC，不過個FD話唔係
幫FD問清楚

跟acc
你del game想down返 都要係買左隻game個acc度down返

只不過down左嘅game落部機度
機內嘅其他acc都可以玩

Thx

隻大波蘿好似port得唔錯

完全唔同哂樣

潮流興整容

歐美仲有市
係香港先成日覺得XB就執

香港成日都話任天堂就死添

Xb亞洲市場的確收左皮

唔記得927？
多到買唔哂

每個聯賽有番各自layout未?

遠到咁 你話係nba 2k19都得啦

如果有中文我會買，當年唔識睇

得返美咋，xbox歐洲最強既uk市場都比switch逼到去第3，更加唔好講法國西班牙果d同日本一樣完全無人玩
美國大本營又係比sony攻佔左，加上switch，個形勢其實真係好差

Alone巴打想問下有無印象leakypandy信唔信得過？

聽人講 langrisser 改做200血

大家想要嘅 LANGRISSER

NO

as in 完全信唔過
得嗰次direct撞中個日期
其他爆料一係就通街都知
一係就錯
錯左仲會打啲百字文解釋點解會錯 摶你覺得佢地好真誠而繼續信佢地

見佢最近好多bandai既料
又話dark souls2，又話code vein
跟手再有多隻新既tales of但得ps4有份

表面睇好霉但人地咁都仲有賺

佢有微軟係後面，蝕住做都得啦

幾時有機戰登錄switch

痔田:又要洗錢整新Engine不了, 永續2Z Engine

巴打 想問問大約delay幾多秒到 因為我用note8 + 65t打機都有差唔多0.5秒 其實都幾明顯 thanks

Wii版高清移植

太鼓下一彈DLC

千本桜
シャルル
アスノヨゾラ哨戒班
初音ミクの消失‐劇場版‐
トオリヨ

正

比隻OE你嘆

買左盲目王子啦，開心

每隔一個月先出5首dlc咁慢？
幾時先等到好耐以前街機玩開既歌

唔係話伏咩

我部機著唔到機，插著火牛就見到舊電logo, 但個畫面就隔幾秒閃一次，有無ching知咩事？

痴撚線hollow knight打小強王
隻王分身做2隻果陣點打

香港時間 8月29日 12AM Switch Indie 遊戲發佈會 -夏日篇-

........
一開始見到個背景未睇到字
再睇真d

印度堂

不過反正都係tgs前後，仲有兩三個星期

indies天堂個朵唔係流架

說謊公主 信和$349

本身冇打算買，係樓上po圖
我google 過故事好像幾有趣咁所以臨時決定買

鍾意可愛驚覺得唔伏

螳螂領主？一打二嗰陣可以保守啲等到兩個都出曬招 齋打第二隻 合體放迴力鏢嗰陣補血

DAEMON X MACHINA 新gamepaly

岩岩死左十幾次終於打到
打完係開心既,但唔知之後去邊到好

買咗燈嘅 可以試吓喺螳螂領主守住度門繼續向左行

或者行返去落螳螂村途中見到hornet嗰條路 嗰一帶有wall jump已經冇阻滯

唔知邊到買燈

Nintendo Switchが目指した“明快で軽快なユーザーインターフェース”開発とは？ CEDECのセッションをリポート。

US eShop, Hollow Knight, $9.99

*9.90

佢呢個畫風好靚WOR, 去到用人偷入基地個場景

唔係一開頭有得買咩

一開始就有

墨西哥比呢個價再平差不多一半
頭先$43買左

應該要喺十字路救某個人先有得買 可能巴打之前skip咗

buenos dias

蛇魔3觀望，唔好好似真38咁

想問下大蛇本身多唔多人留意?
好似冇乜大迴響

玩法已經唔同真三8啦

我英出左, 有無人中伏?

要填墨西哥地址?

唔駛
My Nintendo 網頁改國家
開機上eshop買就得

一個地區開一個account?

我係

我係日帳，不過見有特價先轉國藉買game

大亂鬥同火炆外 最想玩呢隻

有無人有買morphies law

上年買Fifa 18 既今年仲會唔會買19

如果佢個UT 今年肯好似ps4有番coin boost 個d同送下卡， 我就買

吊你上年卡都冇張送， 轉會市場又冇乜交易， 最後單機算

日前香港發行商GSE宣佈，由香港獨立遊戲開發團隊Anti Gravity Game開發的第三身動作塔防遊戲《煉獄圍城 (Hell Warders)》即將於2018年推出PS4 及 Nintendo Switch版本，而正式發售日方面將會在日後公佈。

有無人買咗黎玩???

等2手/特價算

Hollow knight係咪有update

d鬼佬都插隻game慢

個個見笨大啲game都怕伏

睇到d鬼佬都話個場整到咁大 但係d人行得勁慢

見樓上巴打話墨西哥eshop大約$40左右 頭先即刻轉咗過去買 好唔好玩都抵啦

好撚好玩
玩到停唔到手 但同時卡關卡到傻
同埋 40蚊 一餐晚既價錢有幾十hr gameplay

仲有一個鐘

Nintendo UK

That’s 15:00 in England, 15:00 in Scotland, 15:00 in Wales, 15:00 in Northern Ireland and 15:00 in Ireland.

what about manchester

(Reply) Nintendo UK
15:00

Rumour: Dark Souls II Now In Development For Nintendo Switch

之後又延期到人地出DS4

Alone巴打話source唔可靠

但上年LauraKateDale話bandai/from有試行Swticg DS三步曲而且表現可接受

應該都會，手提mode黎玩，唔錯

隻18我得閒開黎打幾場單機，都玩左100個鐘

mario kart 同 痾得屎 都係40，50hrs

年頭mini direct果時kotaku既新聞都有話3部曲都有打算port去switch
但又遲人地幾個月一年，笨大真係好仆街
諗住cap完頭浸水再等你班雙機黨比多次

始終呢類運動game得閒拎出黎手提玩一場，又無咩負擔玩好耐
隻2k玩下玩下都玩左50hrs,仲要係手提mode射波唔太掂既情況下

就係咁先覺得唔錯，得閒玩兩場咁，幾爽

話時話，zelda個dlc一出即買

到近幾日先的起心肝玩個英傑詩篇，覺得好正

又有癮想再由頭玩多次

但老實講30fps同60fps玩運動game分別真係好撚大，不過正在可帶返工，係床拎出黎，帶出去同班fd玩，下年如果出加強版switch我真係秒速買

大師之劍hard mode至今都未出新手村

睇下加強啲咩先，睇定啲

Labo -Vehicle Kit- 將對應 Mario Kart 8 Deluxe

試玩

Hollow Knight 個dlc 係咪更新就有? 更新完版本會係幾多? 幾日冇開機今日開番都唔見話有update, 手動check 已經話最新

剛剛我試有update

我手動完都係1.4.1.4, 但youtube 見人1.4.2.4, 請問switch 最新係幾多

如果有出膠版就好
我都想整個黎玩mario kart

我1.3.x 上到1.4.1.4

點解好似無咩人講MORPHIES LAW?
係咪個個去晒打FORTNITE同PALADINS

そしてもうひとつ！「チャレンジバトル」に新たな課題が追加されますも。
そこに登場するのは…『ゼノブレイドクロス』からのゲストキャラクター、「エルマ」（ボイス：桑島法子さん）！
課題をクリアすると、ブレイドとして仲間になってくれますも。
ぜひ挑戦してほしいも！

自己買亞加力板整個

買咗英雄學院
除咗load好耐冇乜大問題(好似係)

D打鬥係咪同火影終極風暴差唔多 好驚佢D動作生硬

淨係玩過wii火影
啲動作都幾順
聽日再試

XB2又加,連垃圾XBX都出埋黎

Expansion Pass好抵
多好多内容同多隻game

Deemo將對應鋼琴Labo

有無巴打會買 Victor Vran: Overkill Edition 獵魔奇俠 番黎玩？
我見佢好似Ｄ３咁可以刷下裝，有無人出個時一齊玩？

好正喎

補下圖同片先

未知真假
img]

叔叔不行了

自己試用電單車紙皮都ok

zelda 太神 次次玩都有新體驗

99墨西哥披索 =
41.0671099 港幣 手殘都買來支持下先

破解狗被屌老母都係新體驗

41蚊，啲爛鬼app驚都唔止

係一定要買

我買完唔識玩....
但自己本身都鍾意呢類game ~$40抵到爛

唔識玩x2
不過當儲game

聖經夠多銷量啦，共產黨夠多人信啦

係你地唔接受理性意見🙃

好過你部機冇先🤣

呢d就係理性玩家

你咪唔好撚睇，我只係想比d重未中伏泥足深陷既人睇
唔係你d傻西打手睇

最慘係買完部switch 冇game玩

同switch 差唔多

做乜翻舊post再炒人地名

mh出係任天堂機真係柒足10年

原本我同其他理性user理性討論同分享其他好game
係d不知所謂既任豚die hard fans係度屌我

傻仔先買部冇乜game出既低b機，我想比任天堂搶錢都唔得

唔啱你咪block 咗我，我理性意見唔係比任豚睇

switch 咪又係食ps4 naruto d炒冷飯機

八方呢d畫面咁垃圾都咁多人j

你比我解密解到發爛咋就咪撚柒啦

你咁講姐係switch 本身就係浪費時間

你d任豚都等唔少啦

我好撚驚

mh出係任天堂機真係冇撚用

你咪屌，我講既野只係想比重有理性既玩家睇

同任天堂咁上下啦

真係on9

有無人覺得尊機好撚可憐
部ps無野玩，又無女溝，要悶到入黎刷存在感

你都on撚9 switch post唔係在乎有乜switch game出唔通在乎ps4 d game

原來任豚知醜

唔出就冇game玩

switch 呢d次等機有game出都偷笑

冇game玩玩周邊

買實體game好過啦，有得放二手

block咗佢舒服好多

我地繼續傾 繼續讚switch 已經激撚死條白痴仔
xenoblade2個更新真係好正

Switch太多game，我仲未打得切
明明部機好方便，街打又得，廁所打又得，打打下囉上床打又得，我都係唔夠時間打

我覺得switch隻隻game都好耐玩

splatoon2 連線唔講
mario odyssey 我仲未搵哂D月亮
好羨慕某D人咁得閒可以係屋企mon住ps4有d咩game switch係冇

一堆印度game，方便都冇用，都冇game玩

你咪繼續打飛機，關我撚事

你地咪重得閒入黎吹水

任豚咪一樣，咁得閒入黎圍爐自瀆

難得鬼門關開你上返嚟人間，冇理由唔陪下你
使唔使我哋夾份燒一隻蜘蛛俠俾你？
哎喲不過講咗咁耐唔知幾時出

個失敗者又上黎拎存在感
真係陰公

連自己個名都保唔住
死廢柴又上嚟攞存在感

連登最大好處係引用唔會睇到block左既野
以前高登block左課課都係會引用見返

分分鐘條友連ps4都無

都話個名我都係偷舊登用，我都唔係小米個尊機

正正係冇先會咁得閒
我mhw又要打貝爺又想打switch
唔會覺得switch有咩唔好
手提機mode可以俾我拎黎拎去玩幾方便

極貝刷左2日冇贏過
去左打hollow knight同xb2

鴕鳥心態在心理學又稱鴕鳥症候群（Ostrich Syndrome，美國心理學家Elliot Weiner提倡），是指懦弱而不敢面對現實的以求得心理上的安全感的行為。鴕鳥在遭遇危險時會把頭埋入沙坑，蒙蔽視線自以為安全，是種逃避現實、視若無睹、推卸責任、自欺欺人的心理。

隻xenoblade 2上年尾出要玩到今年，你話switch 係咪冇game玩

spiderman 9月7號出，嚟緊ps4真係不斷有大作
夾份燒比你老母全家得啦

我部ps4入左隻mhw落去都冇拎過出黎
睇黎ps4都冇game玩

唔夠switch 失敗先

你拎部switch 打飛機得啦

你扮我有鬼用咩都無#

你地有件任豚拎咗尊機重道個名去用我比送曬比佢自己拎個新

HK拎完夢之劍打左戰鬥之夢果條友之後唔知做咩好

任豚d game真係垃圾成日都會唔知做乜

on9仔唔係你想扮人改左名做一直是一個入
人地邊有機會攞你個名,你自已攞黎加,唔好搞錯d先後次序

我唔用就要拎咗？咁我改一直是一個入都冇所謂啦
我又唔係改一直是一個人.

其實拎走尊機重道個名重衰，變相食咗我比人鬧緊既名
你地而家反而唔知用咩稱呼鬧我，拎我名個on9 仔真係蠢撚過隻豬

係咩 行出去冇人識你呀

功力愈來愈勁 2-3頁唔鬼見咗

試下用佢個名開釣魚post應該幾好玩

鴕鳥心態唔洗話比人知

我都係咁諗，所以改名做一直是一個入等d人唔小心block錯樓主

今晚先開post

不好吃的花生

唔好啦，而家開啦

唔夠人拗就講埋晒D冇POINT既野, 真係食飽飯冇屎痾

我地好醒, 邊有你咁蠢做埋晒D無聊野開分身抄人名, 正一低能弱智ON9仔

d唔理性既辱罵根本冇需要回應

就好似呢d

冇game出既垃圾機